‎[威震天天天精彩] 五月二十七日沙田夜泥九場賽日討論區 IV

羊大錢

slow

呢場去馬？

乜撚嘢多寶啊 310蚊？

27/5 馬PO精選

R1 悅驫 (烽煙) p$13.5
R2 醫生雄星（晏菲路8號）輸
R3 好攻勢 (Win神) 輸
R4 蒙古王（尊兄）
R5 旋里多彩 （なつめみお）
R6 悅跑得 (華可可)
R7 恆駿寶駒（金仕芬）
R8 軍力勁 （香川）
R9 團結一致（單身楊明綸）
Total: W-$30 P-$49.5 =-$79.5
vs

R1 盈華盛甲 (Adnan_Januzaj) 輸
R2 埼豐 (覓腸) p$20
R3 八進 (冼毅力 saint) 輸
R4 二郎 (新力必)
R5 超然 (Priestgod)
R6 極爽（bogo)
R7 中華之光 (福逸)
R8 公証福將 (小川ともみ)
R9 平海飛星 (火屬性比卡超)
Total: W-$30 P-$30 =-$60
vs

R1 一路順風（超能量）p$17
R2 喜盈運 (奥書) 輸
R3 珍珠鳯凰（排球少年）p$26
R4 黃金甲（單挑）
R5 威風駿馬（綠木）
R6 安迅 (中出大俠)
R7 南莊瑞寶 （被屠殺）
R8 夢幻人生(ケッピ)
R9 好運 (時時精綵）
Total: W-$30 P+$39 =+$9

Lm

蟲草之星wp

一棍

唯一贏過金鎗六十既馬

有六隻

佢嗰場跑第七

潘明輝你守box seat 何妖咪三疊囉

講緊win馬呀

10

屌你老尾冇人pin?

我都係11 12 qpq

條女好正 有冇ig

逍遙自在

蒙古王

提提大家 六環彩六寶獎係有多寶

利之贏 爆啊

冇計啦 隻馬冇 最後100斷得咁快

歷史重演

黃金甲

cls 贏硬都唔使得1.1p 丫

二郎減10膀
仲要落2班跑點輸

周蛇私家馬，有啦掛

今場咪輸😂

有預感今日會跑D屌出聲既賽果
兩郎黃金甲互燒之後突隻精算閃擊出黎

蟲草之星
陳雲食左藥

威進駒

蟲草之星

係周狗

1.7馬王黃金甲獸

君達星

？

黃金甲蒙古王死Q啦

頭4隻求其揀3隻買單T算

Rmb

柒俊

2

周狗 你一世都係狗

威哥又落飛

呂狗又冷吃

7.9

威進大外一氣一衝過哂

試試佢

屌你老味追都冇得追玩條撚咩
on9

呂狗包Q 包尾Q

章名：好似跑狗咁出左黎就無得追

又四大熱門 藥智

方蛇又閪

無得追啊

屎忽窿冇q

黃金勁到

啡格呃錢到。。。。。p都無

完全冇得追

身都埋唔到

追都冇得追

黃金甲放到就得

濕泥放頭派錢都唔買要驗腦

1:36.75 破二班場地記錄

重想點

二郎唔搞佢跑撚咩

滿城盡帶帶到尾

味玩啦 隻野段速太勁

周蛇呢鋪做啱嘢先啦起碼

第二段22.92都唔斷
On9馬

新準備就緒

痴線 勁撚到

巫顯東咩事

真
心諗點解唔上去搞鳩潘
比佢放到頭贏硬啦

勁好多

搞埋q都冇

清算

上季739場次

上去燒 死硬

我都想睇佢俾人燒仲會點跑

田雞唔跟前d做乜9

仲有個半精選就-200

2場

咁快步速再谷上去既話
佢自己斷硬

攬炒冇意思
除非大摩出兩隻

田泰安 where are you today

燒山一家大細入哂場

上去燒自己個隻死埋仲大鑊

潘騎王穩未

叫六寶

呢隻去杜拜有得爭

上去搞自己第二都無

黃金甲勁撚過phone in

周狗出沒注意

訓左

巫顯東真係弱智

原來係佢

死硬啦 轉彎拍住都比人彈返開
閃擊上場拍住輸到成條街
守到味安份第3

田

暫時香港泥地最強馬

烽煙蛇比落去

1200 hohorico
1600 黃金甲
1800 大道至正

Phonein

正常啦 對手太超

點解1.8w咁撚易我唔買

好好利高

今日搵唔搵到田泰安呀～

垃圾

1.8好撚過買利華...

Where is phone in sir

有p

執到笑

真， 輕鬆執

4歲咋

真 隊垃圾
2x1 訓醒見雲達守和左
但係佢比人炒3球

27/5 馬PO精選

R1 悅驫 (烽煙) p$13.5
R2 醫生雄星（晏菲路8號）輸
R3 好攻勢 (Win神) 輸
R4 蒙古王（尊兄）輸
R5 旋里多彩 （なつめみお）
R6 悅跑得 (華可可)
R7 恆駿寶駒（金仕芬）
R8 軍力勁 （香川）
R9 團結一致（單身楊明綸）
Total: W-$40 P-$79.5 =-$119.5
vs

R1 盈華盛甲 (Adnan_Januzaj) 輸
R2 埼豐 (覓腸) p$20
R3 八進 (冼毅力 saint) 輸
R4 二郎 (新力必) p$15
R5 超然 (Priestgod)
R6 極爽（bogo)
R7 中華之光 (福逸)
R8 公証福將 (小川ともみ)
R9 平海飛星 (火屬性比卡超)
Total: W-$40 P-$15 =-$55
vs

R1 一路順風（超能量）p$17
R2 喜盈運 (奥書) 輸
R3 珍珠鳯凰（排球少年）p$26
R4 黃金甲（單挑）w$18.5 p$12.5
R5 威風駿馬（綠木）
R6 安迅 (中出大俠)
R7 南莊瑞寶 （被屠殺）
R8 夢幻人生(ケッピ)
R9 好運 (時時精綵）
Total: W-$21.5 P+$46.5 =+$25

睇過冇問題嘅麻煩樓主pin

無得追喎 呢場超然都咁熱?

呢場邊隻放頭啊！講啦

精英寶具gel定頭都得 -10磅
追都冇得追

Phonein隻包尾馬對住佢都應該輸

超然

見到利華頭都暈埋

呢隻超勁

周狗9檔識唔識埋欄

呢隻馬痴線架
轉彎都加速

好想要精英

但跑果廢係廢ge

好撚快

放唔到就輸 得10倍

想要毒男你咪要驗腦

初出追到依家
有幾次睇到我吐血

精英寶貝

上場好撚痴線

金地嫖客

more please

春風得意

3-0 ez

埸場開熱，悶屌

信多次精英寶貝

潘狗提早騎王

德國佬追數

必tg

-1500 力求翻身

多快馬 試超然?

何呂有10倍 傻能左？

鱷臨天下放到出黎邊有得追

潘頓騎師王咁就搞掂

超然定雙天至尊

冇人迷波

無得追

下下輸人咩

有冇料。。

成晚都放頭咩 咁盲都識賭la

搏一搏 3 7 9

6 10 12

R5 12 > 2-7 la

本來想買金地，望一望騎果個

繼續賭啡綠格

閪手，泥地，大後上
跑得出當抽水啦

係味唔撚識睇tg

@phone in

2-7-10

5號仲唔係偷食

老婆奴呢

佢消失咗

東東

周狗d步速衰撚到仆街

垃圾年 係咪唔識轉彎

戒賭賽果

潘狗又出絕招

真

鱷臨天下跟馬跑識贏.......?

唔放都贏

波狗搵位搵好d 衝上黎贏左啦屌你老母

話撚左

屌你老母周狗放咁快做咩

冇哂

容天鵬起孖其實唔洗賭

旋里多彩喱個位入彎一滴都無

何妖全程3疊傻能左？

柒俊要用柒馬贏

On9 boss

手疆好多馬唔like

好彩中番條8 12 qpq

痴撚線

潘狗

一陣隻進力涷過水了

你講起孖之後？

旋你老母多彩咩
衝入去塞車都on99
自己拎黎柒咪呢d

屌你老母賀銘年係咪唔識騎馬

黃嘉豪失控 屌柒波健士

幫容狗起孖冇計

我屌你老母賀狗
一出閘就拉到最後

波健士on99

喘

抵撚死

咁你識唔識

Last200柔到

屌黃皓楠都識啡格點賭

垃圾搵位

睇住贏都可以跑到輸

幾隻係咁 岩岩喜盈運又係

得啦明哂

後補郁有

今日啲場地賀銘年點部署

田雞今日真係唔見咗

星期日再黎

呢場就後上殺哂cls

今場邊隻放

屌佢老母 一早飛出黎啦

跛腳喘鳴馬由放頭彈甩贏進化到識追馬贏

周狗

周蛇

想知田雞今日係咪去左啤酒園pt？

轉個西灣轉到試緊閘咁

見到周狗搶到仲以為有
好彩有拖到毒男
屌你老母反周了

黃嘉豪話波健士要停9日

真勇士唔係首選代表咩

2 檔出閘又快

唔知佢做乜9 拉到咁後

直路攞位又慢

真勇士=下隻仁者荃心

佢放到咁快做乜春 屌

有人爆左粗？

21秒9
好好利高既時間嚟

轉賬方式:香港賽馬會轉數快即時存款

唔撚識賭

真係要介賭動物

德國佬

兩腳畜生仲難賭
利華空難未

追緊數 有冇水拯救我

勝利紅星再輸就改名

點下利之贏幾時爆一鑊

再輸冇錢賭德國狗

呢組咁撚水 都仲有23蚊 咩事

波健士屌你老母 唸住靠你追精選數 依家得個p

極爽只怕鞍上隻黑西

波狗咁都追唔到條Q返嚟… 唉…

超然同蒙古佬咁樣連p都冇 賭6撚

賀驚唔驚食到咁肥膩爆血管啊

今日針足咁多場

嬲嬲地買10蚊安迅算

DIU me2

真勇士一放到底，打住關斗都贏呀

係都我爆先

苗禮德?

3,10死q

等睇死亡步速

利之贏、

悅跑得

想一棍肥鬼

加州大帝都未轉泥就退咗 暈撚咗

唔信邪博多口賀銘年

晏B

中

買完逍遙自在輸完今晚想戒賭已經

真勇士

天地人

極爽

忠心美麗

1,3,8邊隻贏？

7號撞欄，買佢要驗腦

好友益

最後上車機會

容癌起三你要信

史卓豐條畜生今日應該都係冇ga

利之贏

新強勇駿

勝利在手都落

老婆奴

我年！！！

馬王黎

人生最後一注了
輸埋等重生

爆冷吧

出糧啦

世紀快步速?

3 1 2 10

周狗屈機到。。。

周狗笑撚死人咩

?

屌你老母容癌隻閪馬做乜撚野呀

好友益仲有

好在爆到7彩 俾你老母賭

連贏位置Ｑ 6 場 2 新強勇駿 + 10 真勇士

周蛇做乜鳩

屌你 楊明綸 你不如去死啦，逃又逃唔出，
追又走去塞
仆街死啦

跑咩

周狗馬房有落飛神級跑法
唯有老屈唔識跑泥

告東尼

拿蛇high到飛起 告仔破數據

終於中返場 買左田

頭1000米收錢

爆到7彩又要屌 開4大熱門又要屌 賭仔好難服侍

周狗隻馬慢過我老母

賀蛇隻馬咩料

下場買進力之城係咪等同自殺

周狗真係好屈
連D畜生都知佢鐘愛留後 就幫佢手留到最後

跟了

周狗做乜9

乜撚嘢7.6

加洲起孖

天地人 下場要跟了

賀蛇廢到

告狗贏泥地搵你賭

隻1

好友益拖左真勇士

而家又利番後追
乜野跑道黎

真係 呢啲位都越騎越無

一場放一場追
好撚難捉

呢樣真

2隻燒死

點睇極爽騎師發揮

好友益呢隻馬真係好痴線
比佢隊爆過即刻買返佢

出閘快完隻閪馬自己收工

周狗係咪最廢-10

周狗比返D馬比陳蛇啦屌你老母

屌你老咪田雞頭五場無就繼續收皮啦無啦啦又突出黎

周仔做嘜撚

一定係

嘉應傳奇有事？

邊撚個周仔 無呢個人

屎卓峰屌你老母諗住放左出黎應該收錢 越放越快 廢撚到

衝返上黎

中？

頭10米收錢

輸檔位

夢幻人生出唔出到閘

下場買進力之城係咪等同自殺，好驚

又係威震天 南莊瑞寶

聽講你告仔win大大注

做咩咁串

放頭腳軟

派我算啦

中到開巷唔搶下口點得

撚史快閘但係唔識控制步速

佢勁中告仔10倍w

隻馬有事

唉屌 比好友益殺
本來要好友益中左單T 飛佢要新強勇駿 結果第4 我屌

咁抵佢中
全世界等呢場天天精彩
呢場就開左

告仔呢啲賠率真係勁

田雞都有點賭

針足6場揮手區

輸撚埋隻1
今晚收手算，泥地比狗賭

買咗勇士

食完10倍仲食唔食2倍？

好垃圾

周進樂騎完第一日真馬之後比人屌屎忽黎？

淒涼佬泥都識贏 世界變

鳩買nigga 中左5000 wp

1 嘉應傳奇 + 10 真勇士
拖

想話今次精選終於有分

我摩又強配波蛇
派錢

雲蛇 真係要lm了

13可唔可以大力d屌醒周狗

同路26比1

有無迷肥圍爐 ？

悅跑得剩係p綠格 即刻跑第3

周狗老母排隊區

真 逼住二疊無遮檔咁放 臨尾百令先輸

苗狗真係好屈 要去真係隻隻有

剩係同路中隻好友利

賀狗之後害能死我

lm

10 > 1 4 6 9

周狗跑進力之城連p都冇可以去死先

@bogo

上次真妙星又係nigga 迷田了

咩呀

佢老母啦，買左WP
逃都逃唔出，追又唔勁

母線泥種，集中泥地啦練好閘箱
換埋人啦

迷田

柒俊果隻今次賭唔賭

睇番段速，個時間快得好好啦wor
冇放快到

下場真係無辦法唯有天天精彩當時時精綵

你話呢

Gun

賭

會否摭

撚狗

點睇 雙肥+ 大摩?

拜師ok?

諗起第一日個個吹奏周蛇

想知邊隻 新手賭馬唔sick馬

古有蘇狄雄幫蘇保羅贏金地飛客, 今有....

呀田反CUP騎王了

馬會開返門我會上黎派
2500玩到上19萬 得個睇字

肥含啦

1.

我了

性愛與愛 巴打好旺

我

騎豬王點部署

熱咗咁多

Me

gchi

今晚買唔買波

尋晚足波推咗幾口?

LM

原來雲巴黎 澳洲點

冇啦 買左兩注only

大蛇

巴打好勁

留意下邊隻二班落到四班

返左黎好耐了

做咩又返黎
派我未

烽煙四喜不見了

要左中華豬肝是否不智

你叫馬會快啲開先一蚊都cashout唔到

其實有冇得去馬場搞連銀行

有

天天精彩啦

我都唔知幾時 唔好輸返呀

呢場迷肥先

我要左進力之城添

你可以email去馬會 入馬場拎票

經驗老到

我有轉數快

唔該巴打

之前有個巴打上總部拎錢

要幾多先得

想信多次田雞

Q

頓膽點睇？

幾多都無所謂

邊隻？

13

巴打我想請教你 係咪場場all in咁去
定係玩過關上

Wah，咁冷

你要哂兩隻？

佢call g 好快用哂

奪速

我玩馬起機先 幾百蚊 1win幾p咁 跟住大注推左幾口波

Thanks 巴
成日賭到一兩萬就推唔起

呢場試下柒俊算

雲巴真係天生賭徒

天生雞蟲

性交轉運

我之前都唔會夠膽買大注 但覺得拎反正唔到出黎 數字遊戲 預左輸 亂尻買反而唔洗諗咁多點知連中

好葡萄

鑽飾神聖 @phonein

咁多綠格

上蒲

田雞似西了

爆黃俊

告東尼！

毒男

一係唔贏一黎兩場
淒涼佬

乜撚野悅目星光

騎師王好激烈

咩撚野悅目星光

笑撚死人

哇 拜田雞

竟然冇失控

老苗 連續3場第4

又爆鳩晒啲3t黨

仲唔撚捉到你條撚樣迷告

Cls又nigga

鑽飾神聖咁都追到

加洲

我係香港人。 喺唔喺度

豬肝想玩到幾時

屌你波健士柒俊

我特登飛左佢 家陣企左係度

屌
買鐵角
跑4-5-6-7 名

去馬係唔同d 天天精彩都可以咁快閘

起步比人阻一阻

隻南莊

想講我跟左你12 13.... 12就有 13 唔見左

回到36蚊 肥了

派or老母？

兩全其美 落班超到

天天精彩當時時精綵賭得咗

想死，dllm梁家俊幾時死

買左佢加天天精彩

軍力勁

翡翠福星冇加速咁濟

追快2步比返條位置q我嘛

鑽飾神聖後過恆駿寶駒一個身位 十疊入灣 返嚟都贏後駒兩個幾length暈暈地

傻仔買餐蝕到嘔

田泰安甩疆繩

起碼正數先

又中

田雞會唔會連續3場
加州凱歌

東想冠練

你老母 成季未撚贏過可以起孖 屌佢老味臭閪

告仔仲有冇

爆多隻就爽

Btw多謝你隻12

屌你大健士

馬po好靜

原來周狗又啡格

針撚晒

點解今晚會咁正路

22蚊

點解嘉喜旺會輸比翡翠福星

雲巴今場應該又中

應該信拿蛇
度呢場我第一隻飛天天精彩
太熱
告狗泥地
3T尾關

肥鬼

係咪好多人買左潘狗騎王 搞到呢場要補田雞隻馬
落飛落撚到

賭七場贏一場

淒涼佬玩泥沙

告老歸田

賀銘年今晚冇出賽咩？

變咗大熱

佳尊三

3t真係爆晒堆友

行先

5,6

一齊 shout 告仔告仔

帶馬歸槽!

過關飛 2.2

超誠老母

依場牙撚要睇

又係我
-3500
求生命注一棍

拿基條撚樣要追得迅條數好撚狼

馬神

呀般有機會接手呀啦D馬應該一場砌盡

二話不說依個賠率

騰龍駒會唔會又第四

D賽果悶到訓著左

聽日A1版見

照計係咪要埋騰龍駒
老苗隻隻有課交

博隻

笨輝唔駛驚啦 鳩大威猛又1W

挽留

追埋呢隻啱數等今晚又賭德國波

課閘咁癲
食撚硬啦

周狗贏泥地未

第四班 1.38.75 28.00 23.25 23.75 23.75
咁都無得追

2號直屌win

幫我賭埋德國佬 輸埋呢場最後一場

波SIR 都迷肥

隻4點睇美國馬, 蕭家

告東尼真係好狼死

夢幻人生揹唔揹到周狗返黎

老死 你講過你要戰鬥到最後

識撚跑馬咩佢

老仆街有乜做唔出

如果凱歌贏埋賢仔會唔會激動call馬

階磚三都係下次先買
睇到嗰騎師都唔想買

p啫

我依家先係悽涼佬

長路有盡時

有冇人見到隻貓

屌佢老母啦

行到水窮處 坐看雲起時

賢仔梗係贏賀賢嘅勝賢

跟方駿暉賭德甲

好撚想買軍力勁...個檔真係kick手

佢唔賭波

2-4 又巨額

中文差 點解

@福蛇

告東尼想直落？

大摩似有

條友冇性 所以唯有死追

告東尼連輝哥都唔放過

潘頓個仆街又想豬騎師王？

無限商機一縮程就冷返

收到！

信我頓

唐朝詩人王維有兩句詩「行到水窮處，坐看雲起時」，千古傳誦。人們常用來自勉或勉勵他人，遇到逆境絕境時，把得失放下，也許會有新的局面產生。

放下自在

放下自在 今晚再賭角

「賽前告東尼對我表示，此馬跑泥地也可以應付，並會部署此馬跑泥地，我第一時間對告東尼表示：『唔好啦！你今季在泥地未贏過，『忠心美麗』跑番跑馬地好一點。」

「告東尼聽完竟然回應說：『乜我今季未贏過泥地咩？』，原來他都不知自己今季的泥地成績一般。」

呃人要先呃自己

失控

賀銘年0分

24分完場

公証福將打疊贏丫，鄭俊偉畢業喇

老仆街實至名歸

今日休息

大魔頭一q返

呢隻真係服
點估到會贏

呢d 先鬼

仲要本身田雞全日唔見咗

周狗27$，買既人驗定腦

楊明綸咁多啡格Q

真
告仔膽！

又4 5疊

贏個姿態仲靚過跑草

老仆街！

告東尼，3隻呀！

苗痴撚線

騎豬王，無了

淒涼佬我屌你個女咩

愛你田雞

潘頓..

田反CUP

收到錢未？

潘狗冚家剷屌你老母臭閪死唔撚識做屌你老母又輸騎師王 好嬲潘狗冚家剷屌你老母臭閪死唔撚識做屌你老母又輸騎師王 好嬲[/size=[size=6]潘狗冚家剷屌你老母臭閪死唔撚識做屌你老母又輸騎師王 好嬲[/size=[size=6]潘狗冚家剷屌你老母臭閪死唔撚識做屌你老母又輸騎師王 好嬲[/size=[size=6]潘狗冚家剷屌你老母臭閪死唔撚識做屌你老母又輸騎師王 好嬲[/size=[size=6]潘狗冚家剷屌你老母臭閪死唔撚識做屌你老母又輸騎師王 好嬲[size=6]潘狗冚家剷屌你老母臭閪死唔撚識做屌你老母又輸騎師王 好嬲[/size=[size=6]潘狗冚家剷屌你老母臭閪死唔撚識做屌你老母又輸騎師王 好嬲[/size=[size=6]潘狗冚家剷屌你老母臭閪死唔撚識做屌你老母又輸騎師王 好嬲[/size=[size=6]潘狗冚家剷屌你老母臭閪死唔撚識做屌你老母又輸騎師王 好嬲[/size=

告東尼田泰安今晚慢慢傾啦

告狗 冠練啦

潘頓DLLM

潘頓使唔使咁撚樣

迷苗了

大仆街
輸冠軍果年又係全泥大三元

告去馬

淒涼佬爭冠練

會唔會食埋三寶

田泰安——-新一代冠軍騎師

又話今日田泰安一隻都冇 屌你老母臭閪我撚濕鳩識講少少檸檬水

屌你老母賀狗由頭頂到落尾隻騰龍駒跑咗1600

唔好同我講尾場會有英明神駒下話

今日迷田了

告東尼殺紅了眼

潘狗冚家

奶哂野
明知吞東尼過三關死唔信邪

一齊shout 告仔告仔

Nigga!!!

超誠寶寶 走哂光，
牙泥保唔保到帥權架

潘狗冚家剷屌你老母臭

點呀又精選自動西

如果尾場潘頭馬點計，騎豬王

夢幻人生真係好夢幻，點會估到P都無

潘頓騎到800 已經唔騎

波sir well done
最衰佢個fd子消失

屌，告狗賭神黎
輸足全季泥地
就係為左今晚浸你班仆街

終於追到啊苗個p
屌話明去馬點會場場第四

潘狗冚家剷屌你老母臭閪死唔撚識做屌你老母又輸騎師王

聽日A1 見

一名中國籍男子於連登討論區求一棍冇跟
該馬從後如飛殺上跑入位置
男子後悔莫及
於ICC 頂樓一躍而下

今日一場都無賭告狗就大開殺戒

星期日買佢5，6隻就得隻1.5

馬不停蹄

銀晉

得西咩 你隻大熱頭三都冇 。。。。。

2.5 p
搭老苗pq

要硬

以為你買左

搞乜呀 見係你先比料你

潘狗入直路走去個D位 已經知水泥針左

真係唔夠佢玩

講真跟左幾次係失望，但用東好似真係最好
有冇過關飛架

周俊樂第一日係威係勢
都係垃圾一件
可以場場睇少隻

告東尼 練馬師榜 第二位啦

仲要吹到恒泥地唔掂

-6場

精算八方個P打劫啊

告狗係咪真係爭冠

賀蛇大熱

$58.5 $22?

擺明

迷告戰勝歸來
P都2.5派錢

騎王好似上過4倍幾

仲有成個半月，真係有機

好撚頭痛

佳尊三啡格去左邊

出閘最快但埋唔到黎周狗

我睇到係屋企跳晒舞

條巨額過關..係咪就係佢自己賭撚咗3x4 W ?

買波狗好過去買賀狗 起碼有賠率

精選聽日先計數

告東尼田秦安過三關 where is ICAC

咁如果真win同分？

加州系主戰騎手- 牙田

見到佢冇拉返出嚟已經知道咩料啦

今季贏好多隻

潘狗冚家剷屌你老母臭閪死唔撚識做屌你老母又輸騎師王。 潘狗冚家剷屌你老母臭閪死唔撚識做屌你老母又輸騎師王。 潘狗冚家剷屌你老母臭閪死唔撚識做屌你老母又輸騎師王。 潘狗冚家剷屌你老母臭閪死唔撚識做屌你老母又輸騎師王

Allin左？

不嬲都係
用雷拉就唔去用田就去

賀狗真係癲到

加州凱歌 加州雷電呢2隻愛狗

隻得迅，佢嬴果下開心到

應該知嬴左可以同 呢系打好關係

個心好定 叫都唔使叫

第四

田 好波
潘手足輸撚4未

勝賢肯上田草千四未

告仔今日好搏命

又失控

又食尾糊

波菜入Q 繼續留意

加州銀晉得返4倍咋

多寶 得迅 雷電 凱歌

潘個兩場都擺明車馬去
買中其他唯有自認黑仔

屌你老母田泰安 連續三w 點玩 殺豬王。。。。

跑馬日冇失控坐陣
成日就冇樂趣

臨跑回番上十倍
然後又贏

加州銀晉大熱

食埋三寶啦

呢舖真係人生最後一場 各位我地波po再會

文家良仆街死啦 蛋陣

明俊

田有2.5p

笑撚4

48.5

德甲有冇水

田泰安獅王派？

尾場會唔會爆大獲呢

點解會收咗巫顯東騎

講經咩 德甲有冇水

變

團結一致冇人要？

賀銘年 0分

霍老隻旅英今場去唔去

要

有冇人要潘師傅

走左去拖腳 冇直入place
又轉數快 尾場直shot 算
插花插到個人暈暈地

第9場唔計騎豬王？

好運拖霍老兩隻

博人唔信，博人尾關唔跟回多啲

應該rb 人生注角大

如果潘狗下場win點計

買埋佢收工等屌波算

其實潘唔打假就唔會咁。。。

四重彩個派彩係計一蚊定十蚊注？

馬不停蹄30幾倍得返19倍

反潘未

田狗有第4提早封王好似

巫顯東

差啲頂瓜我隻騰龍駒

個老仆街過到WP 大熱，佢本身成手過關WP
即場佢會掃D qpq 啦，qpq 好分，老仆街點會放過

因為第9場就算潘贏無田，
田都多你個第4，點都田贏

覺得尾場會爆

10同12又揀左10

信唔信14檔埋到欄

騎師王同分係會計頭馬 二馬數字 姐係田狗呢場輸都3W 都贏硬騎王
BTW

有冇人想要泥水

我頭先都係 但我簡左12

淒涼佬過左幾多落尾場

英明神駒 然親都冷

7

我 琴晚有陣飛佢大熱 雖然熱唔透

鍾意銀晉 但唔信連4

我都唔信連4， 會唔會2233?

今場賀銘年當佢冇到，5 8 10 pq重注

3甲不入啦

老苗咪撚再入嚟好嗎？

W定P好

告狗上星期日蛋陣撚完狗過嚟泥地數糊癲撚到

衰家食尾糊
要平海了

唔好 生命注左

話時話牙康牙佳全日重心勁中
勁過成日笑鳩佢地嘅連登仔

仲有20分鐘就完結賭馬生涯 有少少high

喂 我第一場買潘豬王 諗住睇足十場算 屌你老味 第9場就豬哂

咁快失控

要叫聲告蛇

巫顯東...

輸錢仲唔失控

今日跑9場 緊係第9場就輸哂啦

第十場你自己落場跑

長跟馬po精選要跳幾多次先夠

G持腳安法 捉走潘狗 外國勢力

牙告

一路屌潘老母 一路跑

失控到連今晚幾多場都唔記得

第一個捉走佢

牙佳全日重心邊隻

Sor 亂左 成個人亂晒

佢仲失控過我

失控拋離3個馬位
贏緊呢場賽事架啦

迷田大勝

建議大家唔好再賭。。。。。
我通常一個月建議一次。。。。。。。。

買好多咩？

周俊樂得6分

唔係凱歌咩
跳住咁聽好似聽到

高柏飛訓醒未

佳運來渣埋呢一兩場打柴

就好似第一場潘頓贏咁
跟住all in哂啲錢落去豬王。。。。

大衛高柏飛

連登大船潘狗？

入錢德甲追數

又話泥地爆冷既

今場買乜好, 隻隻都唔係好啱心水

含淚潘狗

搏下冷囉

好運

買左老霍另一隻

西俊第3得喇買重你place

再輸罰你無得屌西

感覺潘會有

B+ B-大法

電玩時代

想要電玩時代，but史狗今日、

華人3甲啦

追多場周狗

英明神駒
支持我樂

郭能申請今日停賽不過唔批。。都係手足

唔買尾場 睇人失控算

抵佢贏馬

都靈紅星

唉運財再來當運才賭啦

霍利時 2隻 11 12 檔
買又死唔買又驚

史狗今日甘L樣

寶哥 必蛇 烽煙蛇係邊
買唔買好運

隻電玩時代涷過水

潘狗？

6 11 14

黃俊-5

你以為樂仔廢? 今場就嬴俾你睇

好運靚檔 成堆手下敗將 打疊應該ok
同團結一致串q吧！

買左周俊樂 今鋪大檸樂 周狗
加注買柒東 輸到荷包燶 得兩場有影
追數買何妖 針到頭搖搖 今日失左蹤
重注史卓豐 準備失心瘋 今日失左蹤
借錢買雷拉 聽日要瞓街

轉投賀銘年 準備過肥年 場場第4無肥年
細注田泰安 直路笑呵呵 gel埋騎師王
買埋波健士 有錢換Benz
瞓身買潘頓 聽日住禮頓

俊

都靈紅星，腳要佳運來，電玩時代

綠格俊？

唔會買佢

平海飛星

Haha

又想底出邊隻

悉尼冠軍騎師幫幫手

跑唔出就變佢做綠帽俊

呢啲尾場真係好有feel 大混戰

買親咩都落飛

兩隻霍利時 有啲...

英明神駒

旅英

DLLM唔係又打劫啊..

信潘狗

Goalllllllllllll

熱到

嚇死以為淒涼佬四場

好在尾場都中返

告賊真係成手去

on9大龍鳳個個比條欄潘狗

on9

加州銀晉 冇Q
真係慘， 老仆街谷到應

英明神駒禁靚位都無

潘頓咁樣殺你騎師王問你服未

安賦！

巫顯東廢撚到

[鑽飛龍龍戰士] 五月三十一日田草十一場賽日討論區I

潘

真 屌佢老尾

訓醒未

柒俊追都無得追

訓左冇睇 想問賀蛇幾多分

根本冇得唔買 呢場得佢放 on9

屌你老尾，咁撚樣輸騎豬王

見到細潘同大潘差距

正數？

買左7 13 仲以為中硬

潘狗今場精神到

做乜鳩

-1000

4.1p 真係搏你唔信

點解我有方嘉柏唔揀, 仆街想死

真 以後一蚊不買火車了 廢到

泥地真係好撚 on9
垃圾場地

泥水癲到，死頂哂啲馬出去之後自己走埋出去.....

報數先-4k

呢條Q咁好分，正

加洲回到咁好分

曳恩隻馬冇都要走出去俾大佬內欄上

尾4入彎轉完個彎已經上到頭幾
咁都唔係大龍鳳

你老木，柒俊又第4

賀狗廢到

-5k3

隻馬停撚咗蹄

苗真係痴鳩線 呢隻都有第六

我條四重彩

所托非人

屌你好運殺哂我條4重

告仔幾時棄用巫顯東呀

-600

讓撚晒路比潘

我意思佢最尾冇得爭先嚟win

4連環冇要加州 要左馬主星輝 是否驗腦。。

用田雞可能贏咗

都無咩大錯啦

輸左10k 一下就追返 好彩有我頓

做瓜咗幾隻實力馬算係咁啦

仲要讓得3磅

中間俾何良搞事 差啲直落四場

最後50米功架出哂黎

屌你老母臭閪潘頓尾輸冇騎師王就死番去含撚啦你老母爛臭閪
屌你老母臭閪潘頓尾輸冇騎師王就死番去含撚啦你老母爛臭閪
屌你老母臭閪潘頓尾輸冇騎師王就死番去含撚啦你老母爛臭閪
屌你老母臭閪潘頓尾輸冇騎師王就死番去含撚啦你老母爛臭閪
屌你老母臭閪潘頓尾輸冇騎師王就死番去含撚啦你老母爛臭閪

你冇錯
係泥水既錯

第二段22.9

唔係前面俾叻廠隻死馬搞兩搞贏得添啦

1650 14檔都得, 冇病

不過牙告有三場已經超額完成

屌原來臨尾回到4倍p

有冇波水
用埋副身家

火車快點死

你個名

星期六咪撚爭精選

好運差d